［回帶］［慎入］墨西哥毒梟呢條片真係痴撚線

見最近矮仔上庭回帶墨西哥毒梟處決人呢條片 cls 個仔親眼目睹老豆被斬首 自己被人活剝 班毒梟真係唔係人

屌

又po出嚟
呢條片真係痴撚線

睇晒成條片先發覺原來低清都有佢既好處

唔敢睇

一開始傳對父子係警察

最後先知原來係對家毒犯

我以為netflix嗰套

用刀仔鋸頭 用羹挖眼都睇過
睇完條頸好似比繩勒住 對眼有野頂住咁
仲核突過黑太陽731

根本呢個先係真實既世界
1000年前既中國咪一樣係咁

好撚顛，如果我係墨西哥毒犯，我會裝啲毒藥係牙度，比對家捉到，都可以即刻自殺

睇唔到

睇唔到既
睇過都想睇多次

好恐怖好殘忍
但如果將受害者想象成支那畜會舒服d

load多幾次睇到
個刀手好熟手

有巴打話load多幾次就ok

嗰個都係我黎

sor笑死 無留意username

屌你老母
呢度有咁多小學雞喺度放終極變態虐殺片

所以最緊要有錢有權有勢，如果唔係就有機會咁慘死

又回
你知唔知呢道幾多小朋友？

咁抵撚死

如果有日香港 比中國提哂啲錢呢

罪不及幼小, 殺老豆咪算

有潛力 推到 1001 ga post

禍不及家人？你留翻同耶穌講
點解夏娃食禁果，下一代要黎m
仲有佢個仔，靠老豆賣毒食咗幾多好野

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

之前已經係個痴線post睇過一次都仲係勁恐怖

收皮啦你

新會然？
要收皮果個係你定係我？

Post潮文覺得好好笑？

你打左大綱先ok?

唔好笑咩
我覺得好好笑
你咁認真就唔好上連登
由其是創意台
我怕你激到心臟病發

睇完好撚想嘔

如果你有個處女女朋友比佢地響你面前破佢處

啲毒販就係鬥狼等對家淆底,惡性循環

咁都上到熱門

連登仔智商比content farm班友高少少
人地講係警察就信
唔查下係咪真
事後證實左兩邊都係毒販黎

咁都有罵戰

我都想知點解上到

咩黎可唔可以講下
比個心理準備我

食緊飯 等陣先睇

以為上咗deepweb

痴撚線

痴撚線
咁多人未睇過篇嘢

第一次睇咁痴線既野....有d想嘔
希望佢地全部落地獄

連仔對血腥post嘅容忍度仲高過咸片post
之前開咸片post一陣就畀人移咗去成人台

如果呢個世界有神，點解會容許呢d惡魔生存

成班00後未撚睇過潮文就收皮啦屌你老母

果然同類係睇唔慣同類被殺
宜家不斷諗人類點劏雞殺牛
先無咁想嘔

要求admin 開個血腥台

多謝，又永久block多個

我屌

連狗本身心理變態

又黎 呢條片真係頂唔順

屌佢老母 割人頭都還好, 一到活生生挖細路個心出來、同聽佢慘叫， 差D嘔出來

啲動物俾人虐待咪又係咁

仲勁過isis

冇開聲睇
感受冇咁深

淨係睇字想像下 手都軟左軟, 屌你用羹挖眼

唔關虐待事
你去街市走一轉，魚啊雞啊都係比人咁樣剝皮斬頭
咁樣諗先舒服d

可能食食下飯唔小心爆牙 就死左

屌 又係依條片

呢條片係boss
未見過任何一條片勁過佢

點解佢地冇諗過用指甲鉗殺人，咁樣痴線好多
Btw被拎心臟條友好慘

死就死硬
唯有臨死前咬斷佢地一兩隻手指

前面條友嘅殺法都睇慣，後面嗰個真係未見過
睇到心寒

哇，唔敢睇條片！

睇左
好撚想嘔同有啲暈
佢好痛
不過唔夠兩父子
大家都痛
兩父子仲有心痛

反正都無乜死法更慘
點解要靜靜坐係地受刑

好心樓主就加密啦

從來唔敢睇呢d片
gif短短地就ok

挖眼邊到有得睇

睇大家既文字版就夠
利申 心血少

又攞我個名鳩up

企圖用界刀斬頭，結果斬唔成，成個頭同臉滿曬血但都未死得
但段睇過，但覺得太多紅反而無咁恐怖
樓主個條個小朋友先慘，比人凌遲

班墨西哥佬其實仲癲過isis, 不過isis個d片拍得高汁同出名多人睇咁解

fb 早幾年有段時間好興喺fb放呢d片

入條link望左下都腳仔軟
點解可以上熱門

啲特務，間諜都係噉做，應該冇大問題

個人覺得唔開聲個震撼性減半

利申冇開聲 睇哂2條片

有無提咩事？毒販？isis？

哩條無咁恐怖, 一開波就咁多血無咩特別

正皮

又啱，好似五十笑一百步，利申有食肉

高質post 留名

有冇人唔敢睇

個肚好似識吹香口膠

所以話連登仔應該好好珍惜香港治安咁好

( Show Blocked User - 群姐係我女神 )

好正常

做多咗，真係做多咗

有
成日睇恐怖片 但因為假,冇咩好驚
大家講到咁,條LINK都見左好多次都未敢睇

唔block 樓主 好奇問下

你收收皮好喎

淨係睇字都作嘔

唔洗驚啦 ，睇完形容番比我聽

以前好鐘意睇呢d野 因為另一半而停咗幾年變返正常
而家睇完又有返條癮.....

大家都淆 做乜推我出去
你去睇住挖黑頭片先

連登仔仲成日笑尻香港mk落後用刀
其實應該慶幸班友冇墨西哥咁痴線

屌睇圖都頂唔順 關返...

唔好睇
利申睇完 睇呢d野睇到冇感覺所以勸你

真係唔敢睇
唔知isis對付墨西哥毒梟邊個惡啲

雖然應該都無可能，兩班好似有利益聯繫

下次真係少po呢啲恐怖殘忍片
見到呢類on9真係好尷尬

我自問睇啲斬首片， 燒人片都無咩感覺
呢條真係睇到我想嘔
個仔係咁悲鳴都無用，
之後仲要殺埋佢

old

又post

差啲嘔

lm

點叫有感覺 平時睇果D大陸意外片好低清 就冇感覺
最好有人CAP圖心理準備下
如果被切果個人係777 689 我覺得老少咸宜

呢D先係真正嘅毒犯
對比香港呢班槍都無支，所以唔成氣候

好撚痴線 成世我都唔會入墨西哥 一唔小心得罪人 比人咁割法好撚辛苦 幾時先剷死曬班仆街

google下
Juarez cartel

有時加慎入唔夠威嚇
差d比樓豬伏左

我記得之前有段片講哂咁多地方既黑社會
最凶狠就係墨西哥

味咁撚冷血啦

睇你地啲文字描述已經想嘔
仲要已經係叫做表面世界既影片
想像唔到deep web啲片會有幾恐佈

大家冷靜啲 你現在聚集於創意台，一齊都係假ga

唔敢睇，好能week

呢條真係我睇過最痴線既片

巴打咁愛我呢個post

cls

睇完呢D血腥圖 好需要平衡返個心理

They’re bringing drugs. They’re bringing crime. They’re rapists.

好恐怖

齋睇字已經心悸反胃作嘔

睇完第2條片 感覺接受程度極限又提升 條頸好痛

Cls

成個post都係係咁易聽下你地文字講述算，冇一條link敢禁入去

死不是問題，問題係唔好死得禁慘

我係男人都唔敢睇

把刀咁利嘅

點解d毒梟要咁樣折磨人
睇佢唔順眼咪一槍射死佢咪算

睇左少少已經㩒走左 條頸好唔舒服

食緊人肉

你個emoji好抵死

仲有冇其他

[慎入] 墨西哥警察被殺 兒子被迫觀看

舊post描述得精彩好多

個仔冇死係真定假？ 咁都唔死？

比干轉世

唔該晒
不過就咁睇文字版已經好不安
好好彩自己冇因為好奇心而禁入去條link睇條片

自膠 睇錯

其實如果比我
我會調轉次序
應該糟質個仔先
個仔死左之後
先殺個老豆

警已報

Deep web咸片過呢類片

黑白版本會唔會無咁恐怖

屌你老母回帶黎做乜撚野啊，呢啲野有乜撚野回帶意義

警察 同埋個仔? 但又有人話係對家既毒犯?

未睇嘅唔好睇！！！！！
你一定後悔！！！！！！

Btw把刀好似好利禁

其實講真 總有人易嚇親 亦總有人理性非常既

共產黨都係咁

細路仔未成年唔好睇呢啲

呢單咩事?

唔驚 睇開力王
利申：冇禁入去

到底呢條片有乜嘢回帶意義
睇咗十萬次啦
咁都上熱門
唔好再回啦仆街

點解依啲片就咁多 流出a片圖就咩都無連登份

咁就八頁，明白到百貨應百貨

好想剷除晒世界上所有壞人

唔駛入deepweb都睇到呢d 痴線

點解呢啲網可以生存到

想知

漏左少少，插入去都未死，最後一手抽左個心出黎，個心仲郁緊，最後一刀割開曬d血管，拎左個心出黎，個男仔先真正死左
個男人再用刀割左佢個心幾下，再一手掉返落個男仔個身度。最後插返把刀係個男仔心口上面正式收工。

好浪費 好多有錢佬會買黎定期換下配件

如果咁都有 loli toy真係不是夢

睇文字都覺得殘忍
好彩無入去睇 唔係實有陰影
之前睇isis已經唔會睇斬首
一把刀慢慢据斷條頸已經想像唔到的痛苦
人性醜惡
所以唔會生育下一代嚟呢個垃圾世界

黨一個城市變成咁，幾有錢都無用

突然諗起香港生活都好幸福

151 正評

大家如果真係有心想幫手就唔好click入條link

佢地擺得上網都係想多啲人睇，多啲人驚，散播呢種恐怖思想，係思想層面方面壯大自己

你地click入去睇同時係無形幫緊佢地

黑白先恐怖
彩色反而無乜野

淨係睇上面文字版，覺得條片好似淨係喺deep web先會睇得到咁

飛住睇都覺得痛

睇晒 睇到暈暈地 有少少呼呼困難

哇 屌 好想嘔

呢單少D人回帶
但都幾痴線吓，用界刀界頸
條友仲要未死 想死得痛快啲都唔得

講多少少，咩地方咩事

唔敢睇, 一個人睇怕怕....

齋睇片唔知故事背景
但條片冇頭冇尾

真係cls

死撚哂佢啦

去到個一刻咩都做唔到個無力感好強

頂你個肺，加錢呀，痴q線，成世發惡夢

笑左

所以呢個世界冇神
神係人用黎安慰自己

睇完條片 先發現原來自己對眼濕晒 真係好慘 想像下自己親人比人當住自己面成個頭切落黎 仲放係你面前 呢班仆街真係唔撚係人黎

果啲酷刑都係咁痴線

認真 未睇過咪入去
成晚都訓唔著 心悸得好犀利
班人好似劏豬咁劏

現實就係咁殘酷

Deep唔deep web其實都係一樣

人類幾千年歷史你諗得出所有恐怖既事，一定已經有人試過哂

差在有片定無片睇姐

墨西哥呀

你幫唔幫都一鳩樣架啦

多撚餘

又貼出嚟做乜

又係呢條boss級片，連登咁多細路咪鬼回帶啦

Loli toy

睇完真係好心噏好難過

name?

中國古代剝皮實草、凌遲、車裂、人甕、腰斬、爆烙其實仲恐怖，不過嗰陣冇得拍video

幾好睇

清末凌遲其實有黑白相睇

好似見過
但質素太差 睇唔出

就係因為地方遠，做到的更有限，盡可能幫

睇曬成條想嘔
第一個人頭都還好
第二個成堆白色野 呼吸仲會漲
個人未死得真係好撚慘

我唔識 類似橫隔膜果個位置既朋友

佢上半身全部皮俾人切曬，見曬骨、組織、呼吸仲識郁，最後係個拎咗個心而死

內臟，腸嗰啲

簡單啲
啫係比干死法

比干唔係就咁劏開拎個心出嚟咩
上面個啲片我一條都無睇 但聽你地文字演繹
佢地係臨死之前仲要被人搞一大輪折磨完先俾佢死 差好遠喎

睇左 文字講一下
個仔睇住老豆俾人用刀仔cut 頭
班人拎住老豆個頭
到個仔先吉幾刀係心臟 但未死得
最後俾幾個人踩手踩頭 上身cut 皮 吉心臟 但仲未死得
最後心臟俾人拎埋出黎

如果人死後真係有審判的話
呢班人到底要點還

老實講句

全世界都屌鳩ISIS 殘忍, 點解無人屌墨西哥毒販??
ISIS 最多都係將人斬首, 火燒, 槍殺

墨西哥毒販直情係另一個層次, 痴撚線

正解，仲要內臟出曬嚟都仲有意識，有爭扎

好血腥
頂唔住
切咗塊面仲慢慢鋸
仲要插口斬手
不安

古代凌遲仲要成班街坊一齊睇
其他應該同ISIS堆片差唔多

拎個心出黎都好多手續既，佢係該層拆開拎個心出黎姐

好正 我都想試下

有啲嘢唔應該講

古代未開化 接受力好強

係咁架啦
呢班友殺極都係自己國家入面威
is個班走去搞人地國家

想睇啊

警察，軍隊，政府都搞唔掂毒梟
一係受毒梟行賄一係軍費唔夠毒犯黎
基本上而家打毒犯接近係打內戰

所以香港其實好安全 都好慶幸
如果呢班人入境香港搞 真係想像唔到咩後果

搵到咁極端黎比
好多國家都好安全啦

香港最盡黃賭毒咪4大探長0個陣
分哂邊度賣粉運毒
起碼香港地方細無得自己整白粉，就算整最多整少量，劉華響門徒度整幾底已經夠一人一罐魚子醬
好在事頭婆落order成立ICAC , 少左貪污d差人真係做野

南美直頭出產分銷拆數一條龍
收完數分拆俾軍人差人政府
唔聽話就當街處決
就當軍人肯做野燒製毒中心，屌成個南美大到閪咁。 野火燒不盡，春風吹又生
根本係無得根治

屌 兩條都睇哂 好後悔

毒販最勁是滲透, 收買政府官員/軍隊/警察

如果真係正面交戰, 毒販 其實唔夠軍隊/警察打

就好似ISIS 都一樣被 伊拉克軍隊/庫爾德民兵打殘

如果論治安,
香港,日本,新加坡,台灣,韓國呢D東亞國家, 真係好安全

唔講墨西哥咁極端
單單講 菲律賓, 印度 ,巴基斯坦 呢D南亞國家, 都好亂, 隨時出街會無命

同伊拉克, 阿富汗 果D國家一樣
恐怖份子 打極都有, 無可能完全杜絕

伊拉克, 阿富汗, 墨西哥, 哥倫比亞
直情成個國家都爛哂, 根本無得救

睇Narco Felix果期 班墨西哥佬都係種下大麻仔 大家happy有錢賺下就算
三十年唔夠就進化到咁
RIP

就係要你班人睇
黎震攝d人唔好犯法